奶茶聯盟泰國："三大訴求，缺一不可"

事件：

泰國人希望奶茶聯盟關注事件
Twitter 用 hash #savepanusaya #Saveparit

Push

台上個肥妹好勇敢

推

全世界獨裁者逼害平民手段都係一樣，滅聲，被消失，禁集會，軍政府。

聯署支持封殺微信同TikTok

最簡單嘅like and retweet一定要做

全世界既人都應該享有自由

13號講，而家15號有冇拉到 panusaya?

想問可以點幫 自己都唔掂

香港人擅長打國際線 幫佢地推上國際

自由人無祖國!

（持續關注）白羅斯單嘢一定要好好Twitter出去